每次曼年贏親波成日都話-6靠死球

死球唔係戰術？
入到波理得你咩戰術
發覺贏親波對家一定要賴呢樣賴個樣
上次鏝鋮同蛆狗都係咁

事實上今場真係-6

贏得好on9喎清

無睇場波
但睇返數據
真係-6波喎清

利申:中立